一聽到d港女同事ff自己有機會俾人強姦就想笑

知唔知醜。。

有無圖

街上面個個都想強姦我

他們想強姦我.jpg

個個post都見到你

我都想講

你個名

屌你

黎啦巴打

吳小姐